Beauty exchange發功 希望個女仔搵到個月入十萬嘅男人然後飛左你

你班廢柴男人唔係諗住搵4k就可以娶個好老婆呀嘛
我哋班女人咁辛苦係俾你攞嚟點架

無限期支持女人自己閪自己屌

我飛埋你老母添啊肥絲

痴撚線

男女調轉會點

支持女權撚封閪過人生
等班父權垃圾自己打飛機

屌你老母男人攞2.幾k
個女人出去做得咁辛苦先得4k
依家你又諗住搵少啲？！
你唔撚係呀嘛
真係搵個賓仔生好過

好想用碌鳩拍打呢啲西女人塊西面

女權眾人皆醉唯我獨醒

做得女權閪有邊個係樣靚
巴打捨身取義 真係伏魔棒

最好你搵10K 啲錢交晒比我
我想去點玩仔都好你唔好理
總之我每個月留返0.5K俾你食飯加搭車
我就去揸靚車

成班女人只係想靠男人
幾乎每個留言都好嘔心

條友只係想指出自己女朋友冇上進心姐，一味旨意靠男人養去搵份萬幾蚊嘅工

原來塊八達屄會降低人嘅智商

除咗窮家有道嗰個comment點出班傻閪諗住做少奶奶
其他個個都係諗住又食又拎

你班男人搵得幾萬蚊一個月講到自己咁偉大
咁快就鬆毛鬆翼

屌 前排有嗰70k都比班女話廢

其實你知唔知k係幾多？

個POST主踢法似我

500蚊一個月 三餐捱麵包 去迫狗鐵
點解條數都啱啱好
唔使慳啲啊你班仆街男人

當然亦都不得不讚
有一啲絲打係有理性
絕對唔會一碌鳩打死一船人
可惜而家呢啲咁嘅絲打買少見少

起班香港女權閪眼中，
你做到誠哥咁有錢佢都有藉口可以話你

我就比較大男人，如果性格夾又肯做家務，月入四萬養埋佢過世絕對可以

其實男人根本唔介意女人搵幾多，
係介意女人老奉靠男人